# VergaderingSignage

Een applicatie die verbindt met Office 365 om kalenderitems op te halen en op te slaan in een bestand zodat die met client side code kunnen weergegeven worden om digital signage te hebben.
